［有圖］呢條女爭我2萬銀唔撚還！

有冇人知佢叫咩名？

收爹啦
關我撚事
當連登追數公司

關我撚事？ 乜撚都放上黎

名都唔知你借兩雞畀佢 不如借兩千畀我 應該唔洗露面

200都照殺

冇啦啦放人上嚟就話爭你兩萬蚊

關我撚事？

無人知啊

佢叫二萬蚊

兩萬蚊都好意思叫人還
當跌左算啦

你借錢比人都唔知人叫乜名?

解密狗喺邊度?